唔好忘記義士！香港人健忘，但此事絕不能忘！

咁多位義士，你地唔記得咗啦？
我地爭取緊既野，你地唔記得咗啦？
已經成日比人話香港人健忘，過兩個月就會無咗件事，肯比翻啲堅持出嚟未啊？
6.9開始，所有事都不能忘記！

唔該你地唔好再推開花，膠題，帝吧
唔好比人模糊焦點啦！
36槍呢？元朗呢？上環呢？
輕鬆咗幾日啦！
肯翻嚟未？

五大訴求
撤回引渡條例
釋放被捕人士
撤回暴動定性
追究警察濫權
成立獨立調查委員會

我錯，
仲有726機場呀

推撚爆佢啦

人？